Apple 承認降低舊款 iphone 速度

Apple on Wednesday said a software feature released last year makes your phone operate more slowly to offset problems with its aging lithium ion battery.

Apple 真係好，整慢部電話等佢襟用啲

嘩！咁撚貼心嘅，果然係apple

唔通同你講整慢啲機
等你買新款咩

Tim cook好波

好撚波

電用得快，但正常速度
vs
電用得耐，但lag到用唔到

佢已經幫用家選擇咗下面果一項

有啲ifan真係會信蘋果講法

如果蘋果係MacBook敢做實俾用家屌爆老母

今次咁都支持既就真係idog

idog入黎吠兩聲

呢啲佢哋會扮睇唔到
你望吓隔離有個post

整慢左但係粒電照舊倒水

以前用三秒做倒既嘢而家要用6秒做
於是你粒電用多一個禮拜
雙贏

用慢活嚟做包裝賣去日本一定大賣

一個鐘都冇

唔係話撐apple 咁做

但係我每部an 機兩年內一定慢到成隻龜咁

依家用緊6s仲好順

Me idog no thing say

一部電話用咗兩年：
速度不變，電去得快，用家容易理解係電問題
速度變慢，電去得冇咁快，用家會覺得係apple問題

仲要apple最煞食不嬲就係系統快同順暢，邊會咁樣放棄自己優點？

所以我覺得哩個係藉口，真正目的都係迫用家換機

sor, 你啱

你粒電未虧啫
虧左就#metoo

一樣係6s 比起上代版本10.x 一升左11.x後有d app係會出現小小窒同會彈app既情況 尤其打機個時

不過個cycle都已經算比起三叔長 部s6edge用左年零就窒到屌出黎

利申： 用開兩部機 以前配三叔 依家配sony

又話iphone可以用幾年既?

咁仆街

出現了

呢度吠同打J既人到底幾大??

其實iphone 4 果陣已經知
但重點係人地公司對old device ge support 係點大家心中有數

An機??
過一兩年, rom都冇得你升上去啦
八達通個samsung pay 又有冇你份呀?

我拎部野去天才吧換電都係六百
一年一次乜都夠玩

夠叻自己買料返黎換仲平
又唔會慢無痛

利申仲用緊5s

其實一般三叔公中價機 用一年半 就會laglag 地 同埋按鍵會鬆鬆地 但啲電仲頂到好耐

蘋果就三年左右 開始倒水加lag
但個人覺得三星電宜家耐用啲

利申雙修狗 8plus 加 a9

用埋呢部 可能唔用ip了

你兩年咁耐？

我只裝whatsapp一年就慢到死

笑撚左 點解咁多人一講Android 就拉埋三星來講？
While(you.think.Android == Samsung )
{
On9_jai = true;
}

利申 iPhone 用家

iPhone4已經知？知你老母閪咩

報導話蘋果係iOS10.2先加呢個function

弱智ifan就唔好上網啦

次次問邊部可以代表Android 都冇

有冇一個用家可以講得出邊部Android 機可以代表Android

屌你慢左好慘

咁又點撚樣
都仲好用過Android 啊懞撚！
Android 撚咁就打飛機

明明講緊 iPhone 做乜有班人走入嚟講 Android

Idog用部機用到隻狗咁，好似賣左身比apple apple正邪教

減慢iPhone幾多都快過an狗啲機

因為idog反駁唔到，所以就踩低人地去轉而視線

講緊iphone無啦啦講an
idog唔抵幫

我鐘意比錢蘋果賺啊 你吹咩

an機為左保持順暢使用
每半年到一年就要換機

ON9仔
iphone有得直接check八達通未?

屌你啦
明明係用電用得快又lag

個降頻係iOS10.2.1加上去
iPhone 4已經知
idog真係超越時空

成班狗訓練得好好
apple有咩事鬧an就啱
再唔係扮晒用過an機 但一係陳年舊事 一係就用中價機

等睇ifan衝出嚟話咁樣先至係帶領潮流

一講iPhone有問題
一定有三個詞出現

三叔，android，an狗

乜apple有幫舊機加返apple pay咩
舉例用吓腦先好唔好

用緊iPad mini第一代果陣已經知呢D仆街野啦，初初仲係iOS6果陣部機個系統真係滑不溜手，到之後既iOS7都係慢左少少，跟住出到iOS8就忽然開始好多App都要求最低都要8，一上8咪即刻中佢招連開個safari都彈app囉

你話佢背後冇code整慢堆舊機我就真係唔撚信喇，所以之後全部idevice既OS我都唔會再跟咁貼，到而家部mac都係keep住係10.9算

我仲用緊ip6 3年無換電
粒電去得快但都仲幾順喎
禁過老母部新華為10 好似仲順佢少少

咁除左3叔果d 仲有咩an機好用？

上面仲話咩iPhone 4已經係咁
但明明Apple自己認係上年加落去

啲狗癲到連主人話都唔識聽

今次直頭係直接CPU降頻

標準答案：用家問題

Good iDog

用三四五年前既低階android黎評而家既機

而家有幾勁
爭咩吖

Tim ho ball

條idog一定係未見過降咗頻嘅iOS 11 iPhone 6
慢到屌晒老母咁

Ifandog: an機愈用愈慢

算啦，晒氣同啲ifandog嘈做乜呀，話明ifandog，主人講咩都要聽，比舊屎佢都話好味架啦

好貼心呀

我6s疾左好多 關唔關事？

汪，汪

6s 隔離post有個巴打換咗電之後
跑分升一倍

你估下呢

佢地認同背後有咁做係咪同一件事呀？
外國網民iPhone 4年代已經自己做研究得出左Apple 會愈用愈慢。果陣一早有哂陰謀論啦

唔打機真係唔覺慢 WhatsApp同睇股票
用ip6 岩岩換完電同真係同新一樣
而家係搵唔到個籍口換機

ifandog :Г做乜要用電話嚟check8達通/比錢?」 「八達通咁垃圾，apple唔想同佢合作」

之前係陰謀論
依家係直接CPU降頻，係測試得到

你可唔可以柒少陣

你有冇玩過降頻iPhone 6 plus
我就有一部啦，同你講慢撚到仆街

d idog真係好撚癲
唔講以為係google整慢部iphone

Iphone x speed test都輸比an機啦 笑大人個口咩ifan

10.3.3 forever

10.2.1開始有喎

升完真係明顯慢

Tim gj

傻閪先用apple
真係ifandog先咁撚好笑覺得做水魚好型好威咁

屌你老母ifandog，邊部an機先?唔好山草藥嗡得就嗡喎?

冇邏輯先會信係為左電量，為左用家

成部電話最耗電就係開moon，當你做一樣野就兩秒變三秒或以上，咁你著個moon時間長左=冇慳過電，降頻mode降頻rom，an撚大把試過，最後根本慳唔到d乜春純粹拖低用戶體驗

你地班ifan即管話自己部6s，5s仲好撚順自我催眠，佢承認得，你地又唔響現在反鳩佢既，他日降頻降得仲勁仲lag

屌你 tim cook

Ios 9萬歲

再慢都係ios 講完
垃圾android os狗都唔屌

辣殺機

呢個post 竟然無咩人理 宗教的力量

shamesung電耐用d都up得出 好波

係呀，我條女部6s真係快過部samsung galaxy a2

講真，我部三叔note5宜家仲好順。朋友部6sp有時whasapp都lag 5-10秒。

利申，部note5得翻74% capacity

我部5C都快過部NEXUS ONE,屌你老母賣成6000蚊仲慢過我部3000幾膠機,仲話GOOGLE親生仔

仲用緊6

三叔電壽命好短 用s3 s6e 都係一年左右瘋狂倒水（好離譜個隻）
換左xz依家近一年 sony舊電出左名廢 我都預左可能要換 但都好過之前個兩部三叔

講真 蘋果機有用過都知大約三年機就會有降速問題
但呢個cycle其實唔算短 要插都插佢個價升得快過0700先

ifan:慢？用家問題
apple:iphone問題
ifan:用家問題 我個部無事

64gb 用左50幾gb 用左三年有突 又話好慢既 睇過？

睇吓內文啦
iOS10.2.1後+睇粒電

你講呢d無人理
d人係都要拎埋d nexus one, s3出黎講

換電ok

收皮啦唔該
邊個贊助就講咩話
懶係好公正咁

我自己用iphone6 ios11.2
屋企人係9.3.2
完全係兩個世界 我就lag到仆街又快無電
好彩唔係點用電話 唔壞都由佢唔換

現實係咁

an狗真係好撚on9，一有apple衰野就執到寶咁射到一地都係
同埋用開apple嘅都覺得宜家apple on9，唔轉係因為你an機太垃圾，唔好下下打晒飛機以為ifan好似你地咁撚冇腦見人出咩都爭住奶

添曲撚狗真係一流

睇住班IFAN, 一邊食屎, 一邊仲要護主真係好爽皮

聽講換完電之後會快返
係咪已經係事實

Apple認咗啦

用家問題

idog真係好撚on9，apple話左就左話右就右，仲好自豪咁以為自己好撚醒。

又話ios順又安全乜乜乜，點知更新完又lag又倒水又bugs然後就有班人跳出黎話舊機不更新是常識吧？咁何來安全性呢請問，自相矛盾。

係街見到啲人攞條耳機轉接線出黎就覺得on9，又話越黎越輕便，點知cut左cut右轉曬做外接，當dlc賣又賺班傻仔一筆。

快叉講十世，好啦終於有啦，不過原廠叉電器唔包，加錢買火牛都未夠，重要買多條usbc-lightning，我真係恭喜你呀。

幅圖係你地cap出黎嘅

唔知係用手機，定手機用你啦
開親手機台，見最多就iphone乜乜乜又有乜問題，次次更新19幾個慘叫post，睇見都覺得on9

IOS11 係為新機設計.
舊版都係用番 9 啦

iOS10.2.1開始已經有

你做人都係廢
入返老母個西度啦

嘩 ifan 真係手機台風紀

算把啦
Apple太多濕尻野
Ios亦都大不如前
有好多人屌
但一樣好多人買

BBC confirmed?

6 仔 唔好升級 根本唔係設計比 6仔用.
重有 6仔 得 1GB RAM.

係

你重廢啦, ON99 成日諗住老母,
一講野就成日掛住老母西,
重細咩. 九唔搭八撚樣西

iphone如果真係你講到咁廢但都咁多人用你就諗下點解啦，android垃圾os用幾下都想講粗口
成理班毒撚日撚日攞硬件黎圍爐打飛機
駁唔到就負評洗板

Android市佔八成喎

根本所有電器都係咁嫁啦

update 有問題就叫人唔好用
咁Apple 唔洗限咩機型support 啦
你咁撚醒 用家自己決定啦

咁你有冇諗過之後會愈黎愈多app最低要求都要iOS11先比你裝

當用慣左既APP有呢個要求就會無可奈何地中佢招上最新版本，然後就窒到仆街，最後咪又係焗你換機囉

咁又誇左D, ip7+同華為mate 10我都有~
講順大家都差唔多

我部iPad mini2上左ios11簡直係地獄

但係Android機要跑分果時先行全速

明明講緊apple，駁唔到就攻擊android，再攻擊人毒撚

我個人會睇whatsapp同telegram兩款通訊app，而家whatsapp仲支援到ios7，telegram ios6

到時真係連最低版本都唔畀用先再升，可能我用電話功能比較少，不如你又講下而家有咩必用app係ios9唔支援

仲用緊iOS 10
Iphone 6

你算啦
今次擺到明唔啱，你都可以拉埋去android
同我講中國有人權問題，你講北韓仲衰有乜分別

To address that, Apple's iOS software, starting with last year's iOS 10.2.1, included better power management capabilities, the company says. The operating system slows down your device to prevent it from shutting down, Apple says, but only in cases of cold temperature, a low battery charge or very old batteries.

iOS10已經有，唔使11

我部ip6上左11仲順過10咼
你當我裝得少野所以快啦

用 apple pay

but only in cases of cold temperature, a low battery charge or very old batteries.
姐

我有兩部iPhone 6 plus ，一部用咗三年，另一部今年四月先買。
都係iOS 11.2，新嗰部叫可以接受，三年嗰部lag到連機都唔想開

要駁咖咩理得佢慢定快
ios 呢樣野已經贏哂
根本唔需要比其他野
總之iphone 係ios 咁其他機就全部都係垃圾

你samsung 同apple買左個ios 整部行ios 嘅samsung機出黎
我地先再黎討論iphone 好唔好

阿媽果部都係咁。勁曬電又慢。

幾舊水係華強換左粒原裝電（呢粒原裝電，老細聲稱係香港d仆街仔以前買新機換左粒廢電再用14日條款去退機）

又洗左次機，冇咩問題。

10.2 JB 緊

屌佢老母本身電已經唔係幾夠用

汪汪
作為idog 嘅我一早用緊iphoneX, 舊電話慢關我撚事咩
汪汪

用an機係唔會明架啦 佢地永遠都咁慢

details

有咩問題
又要電池唔倒水
又要速度keep住快
又要唔肯俾錢換錢

連登仔咁勁咪出部手機囉

用到2年

你粒電得返幾多% ？

80%左右

打機都係圖中速度
你肯定快過android？

死基chok

無料就用e d 陰質招谷銷量
正廢柴

唔怪得啦屌 咁撚on9都有

屌 更新左真係仆街 電量倒水咁 得返10幾%差一陣可以去到40% 用一陣又無電

咁都仲可以打哂飛機，ifandog果然無敵。
其實早在6,6s轉7 時我同身邊好多朋友已經發錯呢個問題出現。由其好多人根本唔會點用盡同改變部機，即係唔裝apps唔打機，只多影下相。主力都係打電話，we7 同whatsapp除左通訊其他功力都唔多用個類。但由ip7 出左開始6 同6s就明顯update完開始食屎。最撚搞笑係之前 6s同6s+ 零下冰天雪地一直冇事， update完後好撚準確地一拿出來通話3分別自動熄機。一隻係咁就當唔好彩，成堆人都同一問題就笑撚下算，不過佢地有的是錢，轉手掉落垃圾桶買過部7 就乜事都冇。ok而家8 同x出左， 佢地開始火滾點解7 又開始出事。

第一次都會係最後一次用iphone

我得返65%
岩岩跑個分都正常
你行緊邊個version?

用家無得揀，自動幫你降頻

無所謂啦 iphone班用家都唔介意
你睇下個post幾多人支持apple就知

公道講句
3年前既an 機 + latest Os
Vs
3年前既iphone+ latest os

邊個順啲？

正皮iphone
負皮an機

覺得 請俾正皮

唔洗秒比自己正皮既
膠左係邊？
我由一個普通普羅用家非科技撚角度出發
一句膠就大曬咩師兄

你係咪兩部機都有 而且有官方最新os先
投嚟有撚用咩

同埋我先冇你咁得閒正皮自己

個正皮我俾既

兩部機都用過，兩部機都試過用兩年後up到最新os,根據經驗，apple 係順過android
理性討論，我都屌7 faceid 冇撚用
但的確用一段時間後iphone 都係順過an機

其實係仆街在收埋唔講

Gay cook條死gay佬
正賤人
早日中性病死

我雙修 (iphone backup)
一日仲係gay cook我呢世都唔會打算轉返做main ios

10.3.2 已經會用耐左減慢

除非你係10.2啦

講咗都係仆街
個電殘或者CPU唔夠推係一件事，你點解要降頻整到部機lag

好仆街

用得iPhone嘅就一定年年換機㗎啦
舊機lag關我撚事

一邊係狗屎，一邊係牛屎，去討論邊面難食啲

伸利：雙修

Ip7 10.2揮手

Apple搞到咁都真係多得你依啲傻閪

10.2 JB

我部iphone5前兩日4x%電係街用用下都當我無電, 然之後直接收皮(低電量唔俾我開機, mon彈個無電標誌出黎閃下閃下), 返到屋企一插電開返機都係4x% 真係好撚過份, 仲有一半電都唔俾我用

o的idog 除左恥笑佢地，根本冇得理性討論。
剛剛换哂s8+ 同note8 , 爽撚到震。
其次係我個女部c7 平價得後都算見得人。

iphone 6s+ 同7 都有， 6s+ 就算撚數 我個女都唔想用， 7留返比我用來做工作spare機。 平時娛樂根本唔會掂！

單野明明apple 單方面問題 唔明點解要拉埋android黎講
係唔係班idog駁唔到要轉移話題？

課635啦 望

我用緊6 好順

大把啦
D人咁蠢
Apple 真係靠蠢人唯生

究竟講得出Android用兩年會慢既人近年有無用An

利申：Moto Z用左年幾，玩Mod玩到癲順到爆

得蘋果咁做先唔會俾人鬧

如果其他廠試吓咁做，下年等執都似

之前好多iPhone用家出post話updated完lag咗慢咗

有堆idog必定入Post話自己up咗無事甚至順咗

Apple又再大大巴咁摑落去哋塊面

又係時間瀨落三叔度

但事實係好多人一換電geekbench 分即刻上返， 如果舊電就來死， 佢唔降頻繼續run full speed 就會 20% 突然cut 電， 咁你到時咪又係屌哂老母咁話做咩用用下cut 電

我唔明好多人部iPhone 用左兩年都唔換下部電

二、三百蚊

有無實際數據/source顯示舊iPhone up 完beekbench有提升?

如果冇JB就唔換機

用緊i6 ios10都冇lag過

連登i狗=大陸狗你第一日知?
有咩事都拉堆人地落水是常識吧

睇班ifan狗仲要死撐真係好撚好笑

有部 iPad 2 重停留 iOS 7 先未變電子垃圾, 講左Apple 撚狗咁撚 成班I狗教徒跟住吠 唔面對現實

我用緊10.3.3

粒電呢

11.1-11.1.2有jb

唔識睇，我iphone6一出即訂即用無換過電

當你睇嘢越嚟越慢，你手IOS已經越嚟越快
睇頭文字D係咁講

原廠$635

點樣backup電話啲相

部垃圾ip6s 本身用撚到嬲 依加仲要爆埋單咁既野出黎 真係唔撚再會買iPhone..
再買落去咪姐係助長佢個仆街行為

而家比人告啦

告我呀 下年加價 你咪又係照買

但 mate 10 係今年機

仲要全速都慢過人

Check 下 battery health 先啦

垃圾標題唔講埋based on battery status?

明明討論緊iphone d撚樣係都要拉android

明明apple呢d野你唔like 咪投訴囉
你插鳩android 都改變唔到事實
明明android就係可以令iphone 進步既對手
ifanboy好鳩得意

j d分 睇開apps速度iPhone咪又係慢過人

我唔買
人地買姐

佢地咁講Lumia 1520 計順直頭SM所有機

無， 但有換電之後geekbench score 升返既 proof, google 吓就有， Apple 係逼你每兩年換次電， 避免死機同電池脹

即係佢唔想免費幫你換,等你地頂唔順自己換